admin唔該del呢個post

亂放消息嘅人就係我
唔該admin

admin大佬